【政府筍工】公務員事務局聘一級訓練主任 4年工作經驗起薪5萬

【星島日報報道】政府又有筍工請人！公務員事務局今日刊登公務員職位空缺，聘請「一級訓練主任」，起薪點為月薪港幣53,300元至月薪港幣67,065元；至於另一份「二級聯絡主任」起薪亦有23,225元。

「一級訓練主任」的入職條件主要為持有香港認可大學頒發的學位，或同等學歷；4年全職行政/管理/培訓的工作經驗；具備良好的中、英語言和書寫能力，以及普通話水平良好；通過綜合招聘考試（CRE）。

其職位工作範疇包括為前線人員及初級管理人員設計和講授關於管理、語文、傳意等培訓課程；籌辦人力資源發展課程及活動；協助向部門提供人力資源管理顧問服務及意見；設計和編製網上學習材料，並提供網上學習諮詢服務等。4年工作經驗起薪點為53,300元，頂薪可達67,065元。截止申請日期為2017年12月22日。

所有唔係入職位
我好肯定係內定人選

做四年EO II應該最有優勢

上次有報
做過4年以上ADMIN野
睇APPLICATION NUMBER 唔多人報
佢有EMAIL叫我補DATA
但係無得IN

睇個樣似係同ADMIN無關, 想請TRAINING既專才多D

公務員事務局成日有內部course俾自己友hea
佢地負責設計個course